\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Tópicos Especiais em Engenharia Automotiva}$\quad$(203947)}}
\\
\midrule
\\
\textbf{Ementa} 
\\
1- Ementa variável, abordando temas e técnicas não tratadas nas disciplinas sistematizadas do curso. Com o avanço rápido das tecnologias da área, serão tratados aqueles assuntos que solicitam uma reflexão acadêmica, voltada para questões práticas. A cada semestre a disciplina terá uma ementa específica, a ser definida pelo professor responsável.
\\
\\
\textbf{Programa}
\\
Programa variável, abordando temas e técnicas não tratadas nas disciplinas sistematizadas do curso. Com o avanço rápido das tecnologias da área, serão tratados aqueles assuntos que solicitam uma reflexão acadêmica, voltada para questões práticas. A cada semestre a disciplina terá uma ementa específica, a ser definida pelo professor responsável
\\
\\
\textbf{Bibliografia}
\\
BIBLIOGRAFIA BÁSICA:
\\
Podendo variar no assunto abordado e a critério do Professor, a cada semestre.
\\
BIBLIOGRAFIA COMPLEMENTAR:
\\
Podendo variar no assunto abordado e a critério do Professor, a cada semestre.
\\

\\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:}
Disciplina sem pré-requisitos
\\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}